乖啦，勇武手足俾我哋接下你哋更好無？

對唔住頭先做咗標題黨，重新開返一個先
第一次出post，絕非割蓆，但一向都係和理非嘅我經過今日都俾少少意見。
少長，想fast read嘅自己睇紅字，求下大家睇埋先屌

勇武手足，我求你哋嚟緊休息下回下氣。今日燒狗屋掟波仔，我雖然心裡好認同，但難免一定會有淺黃嘅人覺得過咗火。係，你可能會覺得要歸邊一早歸咗，但無可否認嘅係仲有好多中間嘅牆頭草，見到白衫打人會變黃，見到黑衫反抗會變藍。我明白大家見到啲狗越嚟越過份會好嬲，我都好嬲，我睇直播都會喊，但呢幾日就交俾我哋班和理非同文宣都捉住嚟打，乖啦我哋換下更好無？啲狗俾人撚係有人工收㗎，但我哋俾人拉多一個就弱一分㗎啦，你到時就連原本想上嗰啲都縮埋，咁就一切都完㗎啦。

有巴打會覺得叫勇武停，就會俾對家有時間去拉人開始清算。依家唔係叫佢哋完全停，只係休息。就算依家日日勇武，日日be water，都依然有幾十個手足俾人拉。我哋係要勇武，但唔係要勇武住去送頭，送對手去俾人扣。乖啦，換更，take turns，落場唞下好無？仲記唔記得朴槿惠係點下台？？唔係單靠勇武日日出去打江山，和理非嘅堅持都好重要！

和理非派，今日罷工都勉強叫成功，但好多人係一日罷工佢可以，但連續罷就會攞咗佢條命。以上兩班人嘅民意都好重要，納粹黨就係因為爭取到民意會一舉成為最大黨；中共就係因為爭取到班農民嘅民意所以先贏到國民黨。當然仲有好多其他因素，但民意的確係其中一個勝利嘅原因。以前我都認為民意冇用，但去到呢個樽頸位，我哋嘅籌碼剩返唔多，對家已經出晒舊招打民意戰，我哋就更加唔可以再重蹈覆轍輸同樣嘅嘢。

所以，機場集會絕對可以成為嚟緊嘅大方向，而且必須係和理非回合。726同啱啱都有去機場，相信大家都會發現：
1. 雖然係今晚少咗遊客同埋我哋人唔多，但眼見我哋氣勢好好，好多遊客都支持我哋。
2. 收哂啲搵食撚皮，佢有佢哋返工，我有我哋宣傳。
3. 位置同地區雖然險要，但最危險即係最安全嘅地方，班狗係唔會敢郁手。只要幾次集會無狗嘅情況下都和平散去，我哋就可以更顯得出啲狗嘅劣根性。尤其係依家日日有記者會嘅情況下，運用得好更加可以拎嚟反擊。

同一時間地區文宣同民間記者會都要keep住做，絕對唔可以有一刻鬆懈。
冷氣軍師同和理非係時候要全面出動接勇武手足更。荃灣單嘢，依家開始吃盡奶力去煲大佢！將焦點放返係警黑合作度！！
定個時間表，係時候嚟返次百萬人大遊行。
（雖然唔知批唔批，要買重保險咪籌棋囉屌）

雖說老土，但：
欲速則不達，擒賊先擒王。
一子錯，滿盤皆落索。
記唔記得我哋嘅初衷係乜嘢？？
係五大訴求，缺一不可！！
我哋做緊嘅只係手段，唔好俾憤怒同仇恨將佢變成目的！
唔好將自己變成自己討厭嘅人！
對準政權，切勿分化！

推

求求大家，盡快去換美元現鈔！

Push

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

屌我都好，求下大家睇下

自推

[人手置頂][有圖]反思到底下一步點先係可行

同感

利申：放核彈都唔割蓆

利申：絕對支持前線打撚柒班黑社會
佢哋放核彈都會保護佢哋

推！！

我唔知你哋連仔和理非咩事
但係係FACEBOOK 裡面嘅和理非爸爸媽媽
到宜家都冇割席 反而連仔日日有人屌我哋

唔好令自己變到同廢老藍絲冇分別！ 正如大師兄講，唔好俾仇恨支配自己。

無屌前線呀巴打
見着日日俾人拉幾十個好肉赤咋

夜左就無人覆,幫你推推啦

大家仲有好多嘢要關注，我都明

求下大家俾我d文宣上場啦

Airdrop連儂牆戰士隨時ready!

的確真係應該輪到和理非回合

我真心好想佢哋唞下
我企住曬太陽都覺得好攰，
我想像唔到佢哋上前線先要打一日有幾撚崩潰

push